習總稱帝 最終既下台階只有兩個 1.世襲制度 2.死之前民主化

當然仲有身三個完結方法
不過絕對係血腥結局

最想第三個結局出現

點都好
呢個一定係亂世既開端
祝大家好運

公就你贏字就我輸 或然率你都撈埋

第三個結局 各省獨立

我

因為絕對唔可能會有1同2 所以最後一定係3

咁2個定3個嗟即係？？？？不如FF多五六七個，最後原來係真救世主升天救支那種甚至全宇宙啦！！！

咁夜扮民狗先開始Spin？？今次又係党肥佬養個班細良維撚狗？？？

應該係2喇，不過唔係出於好心，只係為自保。

就算冇內戰
如同乾龍既十全武功 亦會再現人間

我冇幫佢講過一個好說話
全部都係理性推敲
稱帝結果 一定係走向衰落

受教！！原來2都唔算好說話！！！

最遺憾你唔係早生係秦魔，希魔，列魔，史魔既年代，隨時大太監都唔撚夠你撈啦仆街！！！